瓜

瓜瓜瓜瓜

咪又係雞

返黎未

不了

點解

掛乜閪

你條女

睇interstellar

岩岩返到屋企

瓜閪

你大D

想死

我自己都有

快

殺我

自己跳啦

痛

雞就雞喇

唔好話自晚